人民日報—不願意接受核酸檢測的香港市民很明顯接受了美國資助

唔好拉我

共剷黨俾錢美國 -> 美國俾錢香港人

幾錢到？會唔會因為用iPhone?

老缽認同